Fox 既 Xmen 世界係咪正式玩完 ?

其實解決左正常人同變種人既矛盾未?
狼人死埋都好似未解決到

下年有new X-men movie

迪士尼傾緊買唔買哂成個fox影視業務
買埋又入埋m記世界就真係不得了

拍到爛晒

期待

狼人老啦要退休但無佢唔似xmen

hugh jackman話過若果有得出現係Avengers ，佢會考慮再演狼人

睇黎可現睇佢復出

佢個時表示，個女問佢點解唔入復仇者，佢本身想入，事實上就算係Sony 同marvel 咁合作形式，會因為版權問題唔可以用佢要換
但宜家迪迪尼買左就唔同講法

狼人vsCA

其實去到 盧根死果陣
變種人個問題仲係到

下集重拍個結局，最後dark phoenix一野炸９晒地球就攪掂啦

咪入迪士尼啦，套套變笑片

前傳 1，2
呢2套講變種人矛盾講得幾好

情願 DOFP 當大結局
成個觀感就fit晒

買左啦

乜9呀 下星期先正式公佈呀 而加果d 都係9up